阿積士今日反cup到祖雲達斯 我抽10位手足食吉野家

唔會走數
入到一球我抄呢個po會員名一次 兩球就抄兩次 如此類推

me ok?

一早內定咗你

😘😘😘

排 我要食吉邊

睇錯內射

我內射埋你

出軌？壞咗嘅人？

此post已完

我

排

你會負責嗎？

咁能大獲

lm

Lm

收皮啦！你覺得有人想同你食？

內定左我

找數先算

Ok

Me?

算啦，今晚我朗入完波又鬆舊屎慶祝

ok

你都有

樓主=中坑=走數狗

收皮啦 上次都未請我

留名

LM

多謝

hi 油ching

上場都冇輸

反乜撚嘢cup

Hi英超冠軍

計作客入球佢而家咪輸緊囉

想莊

抽小妹 ok?😘

留名gchi

抽定都得咖啦，阿積士

我愛樓主

插針未？

Ho!

抄啦

Me ok?

Pk

鍵盤戰士走數撚食屎啦

請我

好

me

加位ok?

請我plzsh

想食

我有冇份 我要竹輪鍋日式濃湯雞肉烏冬 飲百事

大牛

吉吉

On

我了

我？

有排抄了

樓主出名走數

抄未呀

留名睇樓主走數

燈撚到⋯

折現

Lm
Between針插龜頭未

大牛飯加2隻蛋，唔該

Lm 輸好多無錢食飯了

留名睇走數

走數死全家

我餐吉野火鍋幾時食

抽左了
頭5個係
S.xxxxxx
沙治.xxx
蘿蔔xxxx
萬能插xxx
世一右閘xxx

最鍾意食吉野家

抄

lm EAT BINO

留名俾人抄名

抽未？

請我飲酒就得了🍺

幾時去

幾舊水都要走數🤔？

吉野家打邊爐ok？

而家留名仲有冇份？

樓主唔找數上門食咗你老母

嘩

請我食

野食呢

好餓

Thanks 巴

碎油仔抽我唔該

我又要

仲未話截止

快D找數

thanks

樓主抽咗未

咁樣都可以燈到

唔食吉野家 但想睇你罰抄

留名食牛飯

有d 餓了 thx 樓主

你好

樓主壞左？

吉野家都走數

下午茶餐都好啦

笑死 燈

抽未呀樓主

吉邊

希望抽中我

又走數

好肚餓，幾時抽？

等樓主開飯

其實咪撚再開依啲post 根本唔會找數

會找數

插針先啦